一人一個做sales遇過嘅閪客！

我講先 企fitting 鍾意反轉哂啲衫咁掛再拎翻出嚟俾你要重新掛過哂